有冇人同我一樣，越大獲越開心？而家好Enjoy

睇住班藍絲呢大半年支持既政府搞到而家佢地人心惶惶
仲係到呃自已話遲下政府會有大貨返
等下一日等下又一日，屋企口罩就黎用到見底都未等到所謂大貨
加埋CCTVB呢排又係到日loop夜loop出面D人點樣排通宵都買唔到口罩，真係文宣都慳返
東張西望又係食飯時間影到個買到口罩既啊叔係到喊，睇到班藍屍都驚驚地
當年沙士都知中左唔死都會一身廢
而家班藍絲廢老第一次離死亡咁近真係有少少心涼

其實係好心涼 不過東張西望個叔叔又未必係藍絲黎既 最慘係病毒無差別感染 驚手足都中招

一齊死囉
我係要鬥氣
一齊指住D藍絲黎笑問佢做咩777唔幫你啊？
鄧小強唔幫你啊？啊黑痴～～～

burn with both la

解藥都有啦
仲可以有幾大獲

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

無喎！
目標係6億蝗+3萬黑驚
有排都未到啦！